頭先拎咗張保皇黨傳單

岩岩行過
幾個廢老大熱天時
企街派傳單
見我後生 唔派畀我

跟住問佢拎
佢竟然同我講多謝

拎完嚟手扔落垃圾桶
個廢老呆撚咗

大家一定要拎傳單喔

有啊，有次問佢地支持既候選人咩名，佢地拎住個牌但係答唔出既，人到中年腦退化

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

霞姨 收返佢個飯盒

每拎多一張
就少一個廢老收到佢地啲濕鳩傳單

源頭減廢

🥺